既然終須有一天會分離 點解要投入到令自己抽唔到身

到底拍拖係為咩 成日就諗萬一對方對我冇feel咁點 萬一自己唔夠好咁點
又改變唔到心態 投入係好事定壞事?
要找個啱嘅人 可以生活半世 睇嚟真係好難

係人都會死，不如疊埋心水繼續單身比較適合你

活在當下 開心就夠

難啊，就係難先知道婚姻嘅可貴

被迫抽身果刻真係好難